林鄭醫管局4月想過橋抽板清算醫護, 見第3波黎即刻收聲

啲仆街幾撚實際
之前見第二波就嚟完就開聲話清算醫護

事實證明佢哋防控措施完全失撚敗
到第三波 e+又係收晒聲先利用完再過橋抽板
做政府做到咁下流罔顧人命 真係難得

又多個人要制裁

呢類人真係好撚垃鳩圾

我覺得醫護工會可以先發制人
首先出信出聲明 要求醫管局同林鄭講清楚係咪會秋後算賬
例如罷過工冇得升職黑名單etc
如果真係嘅話 所有會員會立刻辭職以免而家白做過橋抽板
反正到到都接受又放寬香港移民

好on9

咪傻啦，就算佢而家講唔會追究

問題係你又信唔信佢先？誠信一早破左產架啦

到時完左咪又用d不可思議既藉口黎反悔

真係賤鳩格

而家最好就係刮番呢件事出嚟

今波等你地幫完手先繼續清算你地

佢會9up應專心抗疫

其實醫護移民先係正路
留係香港遲早命都無埋

一定唔可以再罷

之前工會唔係又縮啦咩？

不過醫護真喺唔成驚，香港無得做，移民全世界任何一個地方都歡迎

一定啦
講真真係留係香港都無意思

講真，係時候resign ，等移民好過

有幫手罷工既醫護，真係考慮下移民

Btw多謝你地既付出

講到明社區爆發就會停罷工返返工
林鄭睇穿你地啦

傻鳩HA ，管好d離地撚先啦

同無恥政權講信用甚至打佢工都係多餘，有專業技能即走，香港變疫區都無人會怪你地

呢一秒就抄晒罷護醫護
即刻搬返夠數既大陸醫護落黎
做唔到就係度利用香港真醫護
林鄭呢個無能既毒婦

我地幫佢一把咪得, 請政府馬上清算罷工醫護

班罷過工既醫護繼續做condom

醫護 世界各國都係首要人才
真係睬你都on9 移民so easy
睇下ha想點玩嘢法

推

醫護移民+bno平權
無敵

佢搞醫護，只會有一堆人走

快啲清算，立即清算，我就想睇下

推 你若放棄 誰衛我城

敬重醫護俾人禁住係地下係咁砌
都仍然堅守崗位既骨氣

辭職移民保平安

個公會好婦人之仁

快D清算醫護反正佢地都惡唔出咩花樣

但工會自己都縮 可以點

算啦 班大愛撚無牙老虎
第一波未黎果時已經左講
仲要成個連登都係咁講tim

結果真係有辭職既有幾多個

醫護集體移民
加速攬炒

見到呢條廢柴就諗起個笑話：中信泰富

范鴻齡.....係講性愛天使言論既羅范陷家剷阿哥

組織過第二波罷工好過
不過要出師有名

呢間仆街銀行信貸應該好有問題
因為好多貸款明明批核部門話唔批
但膠層會比到深圳河以北既人既電話
咁貸款就順利批出了

襯仲有巴根拎拋華
快啲搞多次罷工啦

而家咁多國家歡迎香港人
醫護真係唔使驚

林奠 : 搞掂今波先再清算

A

W

政府不嬲當醫護condom

太理想
首先醫管局點會say yes
甚至醫管局say埋no
又有幾多人真係會即刻辭職

冇事就會收你皮

仲先發制人？上次罷工衰咗今次驚你咩…

我身邊幾個護士真係辭左

第三波都係佢操控架姐

衝出嚟被制裁

Push

抗疫不應牽涉政治
乜乜乜不應政治化

佢過橋抽板就預左啦
差在有冇整得更臭班仆街個名

綁佢入負壓房就得, 唔洗講咁多

推 每日戰線: 特區免簽地位

的確係

就算清算醫護都唔夠膽反抗啦，到時咪又係上連登叫春

721831101111

工會自己自願做condom
可以點？

大家快啲鬥紅鬥籃，搵建制派議員清算黃尸醫護

洗鬼黑名單 見就borad都唔比你升咪得

佢同佢個妹一早入左LIST啦

范鴻齡會唔會出多次聲？

香港人不配擁有阿叔

廢物工會黎 罷工露自己底牌 已輸十成

你講得啱，師兄但係我諗深多層有啲唔同嘅睇法。

誠信破唔破產係一回事，事實係咩大家都知嫁啦。但係你要屌鳩佢就一定要係佢應承咗之後，我地先至會有口實話佢反口。道理先都會係我哋嗰邊。

第二到時佢反悔嘅話其實樓上所講再立即辭職都仲係可以做到㗎。如果係咁嘅話點解唔要求咗先，佢唔反口當然係好，如果反口嘅話咪屌你老母先走囉。

肯定第3波靜左又清算啦
共產黨手段係整死所有搞手
等冇人再咁行出嚟

屌佢老母啦仆街HA 食屎狗

呢d仆街黎，用完即棄

擺過工既唔辭都好
千其唔好入dirty team
等班藍醫護做撚哂佢

我知你呢種諗法係無錯，應該話對正常人黎講無錯

但你想同共產黨講道理就係你既錯

公務員都俾人清算咗啦 你覺得啲醫護走得甩？

肺炎期間唔清算，咁咪肺炎後任期就屆滿時清算囉

聲明都係哂氣
對中共港共黎講都係歷史文件

最後醫護都一樣係等被清算

最好期望有第4波，唔係過左第3波又清算

推 每日戰線: 快閃文宣

冇記錯的話，好早已經問過
政府緊係唔會正面答

問題係工會係醫護人員入面，認受性唔大
要做個咁嘅決定，需要黎多次公投

琴日先有個熱門post話dirty team比酒店踢出去，要訓街，都要繼續救人
我好肯定佢哋唔會辭職

醫護已成condom （有圖）

趁而家就搞鳩啦，之後冇事又黎料

罷幾多次我都支持
全港都支持
睇下初選就知

之前唔係佢哋自己投票復工架咩？

林鄭臭閪批21萬免檢疫令
去到第三波爆發 老人院已經死左兩位
許樹昌: 政府忙搞國安Office, 唔得閒開會傾防疫

管理層在疫情中表現垃圾
而且事後清算是相當嚴重的事
醫護人員無法就咁算數

日日50個感染，醫院好易爆滿

國安法恐怖活動拉鳩晒班醫護呀而家